D 死MK咁垃圾就咪出街啦

又窮又冇錢

布女屌 完勝樓主

有

完